盧廣仲嘅自彈自唱會唔會係全世界最勁

1：16
點解可以彈得咁輕鬆

補link

John Mayer - Neon

台灣 eedreen

好羨慕啲人彈結他咁勁